10月20日 星期日 13:30集合 尖沙咀梳士巴利花園 遊行至 高鐵西九龍站

10月20日 星期日 13:30集合 尖沙咀梳士巴利花園 遊行至 高鐵西九龍站

廢除惡法
獨立調查
重組警隊

民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook

push

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

10.18 和你拖面具人鏈

Twitter
Reddit
派傳單
放映會
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

推

上熱門啦

1020 尖沙咀見

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

一定

10.20九龍見
請連登外宣傳

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

10.18 和你拖面具人鏈

連儂牆

陣間就貼連儂牆

Push

派傳單

放映會

又一個post@@唔係應該要集中推一個?

返工放工airdrop

有不反未？

未有

1020

up

路線太短

p都扮推

ok

tui

推啊 行動po又冇哂

熱門! 熱門!

其實我覺得條路好短...好近...
就應該行唔夠2個鐘就行完
而且應該逼到成個九龍東都係人

連儂牆 派傳單 放映會

推啊屌

五大訴求，缺一不可

連儂牆 派傳單 放映會
擺上fb ig
返工放工airdrop

push push

Pish

諗住行2次

去

將連儂牆帶入自己屋苑
返工放工airdrop

google map睇49分鐘行完，上次九龍區行到去深水埗

正經post

Push action post.

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

援助日本受台風「海貝思」侵襲後的重建

捐齊未

hot

The followings are swum in the training pool.

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

大家airdrop未？

睇完今日個777報告，已經諗唔到香港人有咩理由會唔出，星期日見

正經post要推

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

今次文宣肯貼返個主題至有人出黎，
推。

pish

大家可唔可以挑戰吓喺自己嗰層𨋢口貼文宣

1020 狂推

休息撚要行動呀

行動post
上熱門！

push!

推爆佢

1020 13:30見

10.20 九龍見

推返行動post
一個垃圾報告
成個連登熱門無晒行動post
你話無人帶風向搵鬼信咩

講緊你呀01
屌你老母

p

要離開同溫層 落街派文宣

批左未先

未批

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

全民twiiter

popo肯肯定拖到最後一刻
先後又要上訴

一定到

最緊要大家行出黎

最緊要多D人行出黎

有不反就變616
冇不反就好似10月6咁，未行完就俾popo射彈

831

難啲...好難逆行...
經歷過818...如果逆行的話真係會好亂

長期置頂

1020見

邀

正確嘅行動post標題

陣間放工airdrop呀
唔該大家

就

推呀！

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

pisjhj

入信箱

做啦

記得戴口罩啊

行動po冇人推

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

高鐵又要停了

咁短點行

推柒爆佢

實圍晒水馬入唔到去裝修喎

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

幫手推埋英文唔該

你今日文宣咗未

其中一個春袋喎

pppishhh

pishhhh

10月18 面具人鏈
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

1020見！

Bump

正經po推

上次一樣尖沙咀行去西九，魔警趁大家散唔曬響旺角公報私仇。
今次一定無鐵無巴士，大家要度定plan b,唔好陷入圈套

大家一定要小心謹慎

[行動]西九遊行需大量針對強國文宣輸出革命！內附文宣策略

終點高鐵
如果最後喺高鐵開波，一個唔該唔知幾多億無晒，又嘥我地錢

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

香港人抗爭日程表

推！

推 pish

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

星期日

行動post推唔起原因：內文無討論空間

推一推出黎啦

又玩高鐵站

推呀

推推推

10.18 面具人鏈
發揮你創意既機會黎啦
分分又輸出新示威方法

10.20 九龍大遊行 尖沙咀見
請連登外廣傳
錯過遮打集會既你 機會黎啦

大大力一推

push ar

支持膠鐵站經濟

推返上水

1020 尖沙咀

見到我呢句既人即刻同我airdrop啲文宣出去

push ar push ar

推上熱門

連登開始有廢post

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

笑了
偵探post就幾十頁百幾頁都有
活動post就推唔郁

行動Post水泥隊

推！！！

星期日見

推
熱門好撚多垃圾post

有用post，推

1020九龍見！

星期日 尖沙嘴 大家見

到時見

P牌冇力推

十月二十日晏晝一點半 尖沙咀 梳士巴利花園 不見不散

民陣遊行申請被駁回，明日無法舉辦原訂的大遊行。民主派人士明天下午會牽頭遊行，民陣副召集人陳皓桓將以個人身份參與。

陳皓桓：相信明天必定會有眾多市民上街表達訴求。

【勇者鬥惡龍】【戰術post】陣地戰—重整攻勢

拉一拉

聽日見

10.20. 尖咀見

一陣見

防暴上緊briefing, 我感覺到

去緊尖沙咀

到咗梳利士巴利花園，已經要企到出去太空館

12：56

13：20

13：36
太多人喇， 提早起行

13：39